呢個網址可以查到facebook fanpage 有冇買like

馬來西亞

算正常
大馬多華人睇香港野

證明香港真心盲毛有好多